有冇手足612識人 想幫侵搞選舉呈請

順便搞埋星期日港島大遊行 要求biden收皮

我唔係要侵贏 我係要拜登輸

要求拜登收皮、徹查造馬選票同要求侵侵當選唔會觸犯所謂「国安法」喇呱。

有關事宜請聯絡攬炒巴 謝謝